限聚令漏洞

交通運輸豁免，即係我坐爆私家7人車無問題啦？

咁餐廳提供車輛作運輸用途期間比人起入面食野得唔得？

依家起街帶口罩食唔到煙，租車比人食煙又得唔得？